[鄉村瑰寶紅運戰士]十月十八日谷草八場賽事討論區I

正皮然大錢

今次賽事係星期四

標題兩隻大船

留名

豐收日

賽事討論區

賽日討論區

又唔統一了

新手加入戰團

麥肥文仲屎過肥胡 快D散倉啦

循例負評

今日

又唔比水

屌你老母葉楚航空！

咁運氣都係一個因素嚟嘅
人告佢就甩
佢告人唔甩

連針幾日，屌

上場有條茅柴畜意撞人啫

所托非人

係咪DY Champion Airline

個戶口終於回返生氣 由0.19上到5729 個心辛苦到哭

麥非文真係垃圾倉黎 唔到你唔服

咁多

多謝提醒

岩岩再睇返條片 其實告乜 都唔係田雞撞佢

一向用開賽事討論區

In 老巫, we trust

上次凱旋門都係靠十字先贏返錢

咁一定會墜機

你問快利

係就快d cash out啦

呢兩隻應該我點燈都燈唔死
我啲標題燈力都弱左

Lm

全日最大慘案：威進駒

我黑閪就唔好提啦

其實用乜無所謂, 最緊要統一等人地易搵.

屌佢塞車搞到我收少6k

要派了

屌你無本生利咁撚勁

$40 收 $6,555

關我撚事

係囉，
衰極都要有10蚊先啦

聽日賭秋華賞
不過冇雷神

衰就衰在一開頭輸得好勁

咁先好睇

又鄉村瑰寶
點解呢個季初黎黎去去都個幾隻

其實梁家俊都幾賤格

無得買聽日？

柒俊損人不利己 落地獄啦

田

追田d p追到笑 臨尾大棍w埋

今日開始全力支持田泰安(田雞)成為冠軍騎師

今日daddy同六爺害到幾多人要針

入左500嘛 推左10場幾辛苦

都唔係第一日既事

真係痴撚線 隻馬無死都要頂住個位

我平復到心情了

支持柒俊釘牌揮手區
以為騎過馬王就好撚巴閉
收皮啦

老巫你比啲信心我
我就敢一棍呢條QPQ

潘頓連續四隻大熱
第一隻斷我p
第二隻輸鳩埋
入錢買第三隻1.4p又輸
最後all in咗何澤堯騎師王輸埋
不賭了

尾場我都估佢會去
不過都只係敢買p 無買w

算啦
我認無運算

好彩唔洗輸錢
今日玩兩場only
世界紀錄wp 威進駒wp

點先可以轉運

巫巴又唔係tg出

頭場買郭撚又輸
買薪勇又輸

中華豬肝

落班先睇

買細d, 熱唔好買

大家繼續努力
今日咁陰濕
正數/平手已經好好

鐘意都唔好買, 幫手哎算.

我本身都係貼呢兩隻
但唔敢咁買QPQ
最後只係買左豐豐WP

練嗰個就算鳩數啦

軍必勝試大閘點睇
四班起步

屌你老母連續兩次俾葉楚航殺咗我條六環

賭馬梗係小注玩 同賭波兩樣野黎

陣間深夜德國上盤我又好想重炮，但冇晒子彈了，我成日覺得賭錢要贏得名正言順，係食硬你就食硬你，搏冷搏下盤個心好唔安落

好，我就係太愛車仔見到佢齊陣，諗住破硬英超紀錄啦，兩隊開季六連勝，點知就奶咗野

唔係場場都博冷, 係你覺得有機會而又冷既先博.

嗰場鐘恴既馬但係熱咪幫手哎囉, 一日有成十場, 總有機會既.

人年有88次賽馬,

波就唔使講添啦, 多到飛起.

同路 夠哂飽

比人話我地事後呀
晨咁早係fb post撚咗都事後

今日都唔見巫巴

琴日已經有巴打提左，睇埋課閘真係唔錯

重磅 再減下先

咪係囉
我地咁早PO啲人睇唔到
搞到大家都中唔到
唔怪得我地做唔起啦

中華之光搞唔掂

又可以準備燉

其實真係唔會拎呢啲野做威水
屌 大家熟我地個page都知唔會教人點賭 點投注
中撚曬定輸撚曬都一樣咁做 咁宣傳

咪係囉
有睇開我地
都知我地真係想同大家分享賽馬嘅心得
希望大家唔係只係會投注
而係真係學識賽馬呢門運動
用唔同角度同技巧去分析馬仔同埋每一場賽事
中唔中 最後都係講運氣姐
贏定輸 我地都會繼續做

對唔住
下次會出埋facebook page同channel
你明啦我黑人嚟㗎嘛

支持

錢途我記得呢到好多巴打有講過
我自己都有買不過拎咗去過關

Derek Leung 我屌你老母

Dennis Yip 我屌你老母

Facebook有睇你地d分析 唔收錢打咁大段分析真係要有好熱誠先做到

食屎啦梁家俊 ，我屌你老母 吳嘉晉好過你呀屌，華人一哥唔係你屌你老母 學埋潘玩攬炒

以前迷田既會比人迫害
而家睇黎反田既會比人清洗

我航又準備呃錢了

兩個我都屌佢老母

第3場買左何妖45倍騎王
好彩最後補左7w

又出才系呃我買韋達

狀元才究竟想點

咁軍系才系用達子跑
真心佢會跑高啲

你睇今日軍力勁
咁都可以連捷就知

大運舞台

呢個十月一蚊不買DEREK LEUNG

多謝支持
我地分析得起碼對得住自己先，幫到大家當然開心，最主要想宣傳賽馬運動。

唉星期四買口才系孖寶算

希望大家繼續支持啦
再分享比更多熱愛賽馬嘅朋友們
等大家可以享受賽馬同埋真係互相交流學到野

再宣傳一下:

被查詢有關「美麗日子」令人失望的表現時，梁家俊表示，坐騎今仗首次挑戰千八米賽事，於早段及中段均未能放鬆。他說，出閘迅速後，他能輕易取得領先，而他立即嘗試收慢「美麗日子」的步速，以確保坐騎能應付是賽途程。他說，儘管他已作出努力，但「美麗日子」未能放鬆，他確曾考慮放長韁繩讓坐騎上前，而不與坐騎鬥力。然而，由於沒有其他馬匹上前挑戰「美麗日子」，他不認為讓坐騎進一步帶離馬群最符合坐騎的利益。他又說，轉直路彎時，「美麗日子」外閃，過了四百米處後墮退，其後轉弱。他說，他認為坐騎今仗的表現全因牠未嘗競跑此途程，因而未能放鬆來跑。獸醫於賽後立即檢查「美麗日子」，並無發現任何明顯異常之處。

其實本身都冇乜買佢
今日兩隻馬直接或間接殺左我

美麗日子>喜歡笑
承你所願>威進駒

我條六環尾關承你所願中華之光
一野比佢哋玩攬炒死左

有睇賽馬誌，的確係寫得幾好同好有心機寫，有時有d超班馬備忘都好有用

買田泰安真係要睇佢手風

多謝支持
我地希望做好自己
個個用放工放學時間寫長篇大論

要含了

紅運戰士係一隻好馬來的

應家柏又說莫雷拉上季尾接受傳媒訪問時，表示去日本策騎是他的夢想，故放棄香港為策騎基地，但現在他在日本筆試肥佬，如果就此話來就來(指回港策騎)，香港馬會卻不是讓人呼之則來揮之則去。

CEO

真係當香港CONDOM咩
呢鋪撐CEO

點解唔去歐洲呢

阿般同火車罰兩日 即係火車前前後後停兩個半禮拜

盛勢1650想點

我都覺得最佳路向係歐洲
不過要泊到碼頭先同埋可能屈一屈就做副帥掛

多謝支持

中華豬肝係咪要四班見

正常要
落四班浸到中磅先

睇左但今日唔得閒跟

泥千二吧

s1一出排位就受注緊

依家邊有人請啊，全部都請曬人

跟本歐洲馬主睇佢唔上眼

如果蘇萊飛起咗杜仔之後，雷神去馬應該可以的
佢至少都勁過郭善佳

去澳洲囉一係

好似杜仔依家咁就得

人地要正氣唔埋堆

聽日跑呀

浸到五班差唔多

邊個正氣

中華豬肝落到五班又潘頓輸兩場先擺黃俊去馬

牙街

平行宇宙黎計？

無錯
輸到3040倍先土戈

點知黃俊又跑錯得個第三

牙拉可能都唔太CARE有冇得跑 佢想泊大碼頭去跑世界既大賽姐 佢係香港搵D錢夠佢而家開始退休都得啦

雷神好似白堅咁回歸平淡啦

仲以為得蔣嘉琦先試過1日4win
原來之前楊明綸 蔡明紹 潘明輝都試過

聽日秋華賞 開post定呢度討論？

見習騎師潘明輝（「冰糖葫蘆」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在跑過三百米處時，他將坐騎移至「真好漢」外側以在該駒與「精算閃擊」之間空位不足處推進，「冰糖葫蘆」因而數度與「精算閃擊」互相觸碰，導致「精算閃擊」受阻礙，而「冰糖葫蘆」則勒避。小組判罰見習騎師潘明輝由十一月十八日星期日開始停賽，直至十一月二十二日星期四才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，見習騎師潘明輝被罰款一萬五千元。在選擇指控見習騎師潘明輝不小心策騎，而非不適當策騎時，小組發現「冰糖葫蘆」於轉直路彎時及直路早段曾領先「精算閃擊」一段距離，因此，見習騎師潘明輝有權嘗試移至「真好漢」外側，因為他當時的位置應可迫使「精算閃擊」向外移出。在決定指控見習騎師潘明輝不小心策騎時，小組發現在「冰糖葫蘆」嘗試自「真好漢」之後向外移出時，「精算閃擊」推進上前與「冰糖葫蘆」並跑，此時見習騎師潘明輝應放棄嘗試將坐騎移至「真好漢」外側。

上個禮拜就罰六日
停咁多次賽仲有得騎不特止 仲係罰兩日
呂卓賢幾時復牌?

小組發現「冰糖葫蘆」於轉直路彎時及直路早段曾領先「精算閃擊」一段距離，因此，見習騎師潘明輝有權嘗試移至「真好漢」外側，因為他當時的位置應可迫使「精算閃擊」向外移出。在決定指控見習騎師潘明輝不小心策騎時，小組發現在「冰糖葫蘆」嘗試自「真好漢」之後向外移出時，「精算閃擊」推進上前與「冰糖葫蘆」並跑，此時見習騎師潘明輝應放棄嘗試將坐騎移至「真好漢」外側。

咁撚多字 好撚混亂呢句

放棄即係由佢塞？

[url]
[/url]
「冰糖葫蘆」好明顯仲領先緊「精算閃擊」啦

唔係點兜呀

撞三次 比人CUM過左仲繼續撞落人地後半身 都仲係停兩日
以後塞車駛撚搵位咩 夾硬唔開撞到開就得啦

但呢次都係三日咋喎

睇呢張相真係睇唔到點解蝦片係比人罰果個...

調返轉如果喺潘頓騎，馬會又會點判

爭位 冇事

下星期日嗰場世界大戰
淨係估配搭都有排玩

首先你可以計下潘生半年停左幾多日賽
其次呢次咪一樣撞到隻精算閃擊成個身擺橫 只不過隻馬有唔飛出去

個陣呂卓賢停得多比人關注話要再培訓 之後停埋牌
唔明點解佢到依家仲可以未有提醒...
犯規程度真係一擔擔
仲鑊鑊都搞鳩d有機會既馬

咁你都幾識睇馬

全程頓都冇郁過隻右手 係潘明輝失先機比人食左位仲要撞三次
唔係華將就大晒 潘頓就萬惡

YES 手足輸錢果日最識馬

其實直鏡就好清楚邊個轉位既...

收皮啦 佢未能放鬆跑係因為你捉住佢唔比佢均速順走咋
垃圾

應總都算係難得狗會好人

聽日d架仔馬咩料

接近二百五十米處時，「威進駒」在「承你所願」與「按得澄」之間無路可上之際收慢。在此宗事件中，「承你所願」被「威進駒」碰撞後軀後失去平衡。「威進駒」繼而於趨近一百五十米處時移至「承你所願」外側以望空。「威進駒」於跑過五十米處時一度向外移出避開「愛馬劍」的後蹄。

威進駒係有移出去
但佢其實唔係撞到承你所願
反而係見到柒俊個身側左
係想用隻馬挨入去威進駒
雖然封位係正常
但佢呢啲舉動太頻繁 同埋真係好礙眼
(Anyway 反柒俊)

睇試閘創世紀好勁

近期試左三個閘
希望真係跑得返啦

再創世紀

Too Darn Hot

盛勢做乜又跑谷草仲打埋王牌

盛勢個分夠爭喎

話時話我扮咗兩次嘢 唔知下個禮拜有幾倍

勁到痴線
唔知個標王細佬係咪都咁勁

出年Frankie 凖備做G1 王

一定夠爭, 但唔會係谷草
都唔撚明！跑得好地地成撚日叫啲馬跑谷草一係跑泥
有啲馬根本係跑死果個路程最叻
思乜鳩野考，深愛邊係四班馬，放馬過來51分
善傳千里連勝兩場跑唔番

今次配賴維銘又想換賠率

冠軍練馬師做野洗唔洗你教

你講得岩呀 深愛 放馬過來 善傳千里呢啲冇理由會搞到咁

再黎我啲愛駒：
睡德福 明明谷1650係最好但可以瘋狂轉路程
軍勇戰神 呢隻仲衰 係咁跑短跑谷草 田草馬黎架喂
軍必勝 講唔落去已經

呢三隻都一定唔會落到四班啦
就算軍民歡你地覺得唔係叻馬
但我點都唔信佢三班呢個分贏唔到
再黎狀元才大勝完而加搞成點 田草都跑得好嘅馬比佢搞到連谷草都神神化化

而加佢手上有兩隻我覺得值得可以長跟嘅馬
一隻係廣才 上季已經跑得好 佢喺外地跑第二場已經贏成15個馬位
仲有一隻係新到港嘅皇圖 一出跑1691已經大勝21個馬位
唔理後面咩對手 你都要有能力先贏到咁遠 睇佢適應成點而加同廣才一樣先三歲
我覺得呢兩隻如果適應到 有進步 唔敢講玩到四歲系列 但一定企得穩二班以上

但問題就係 喺呢個淨係識不停燉馬嘅練馬師手上
呢兩隻馬又會比佢玩成點呢
我真係唔敢想像...

利申：我係點都反肥
但成日都要含淚買佢啲馬
鬼叫啲馬主仲未醒覺....

應該話DY條撚樣係揀馬練 你睇精益求精當寶咁 試夠抖夠操好先拎出黎 其他個啲馬就兩星期跑一次 一係就落班跳多幾課 試一兩個閘 然後潘頓 馬無就繼續密跑 佢對才系好嫁啦 起碼都有態先拎出黎跑 但狀元才 田草千四贏三個馬位 然後就唔識跑

你講果兩隻雖然有一隻未知咩環境
但最後都係逃唔過轉谷草既下場
喂大佬你個倉好多馬根本係跑沙田好叻既馬來
我唔知你航哥係咪覺得渣住沙田級數去谷可以大蝦細
但唔係淨係計評分有好多馬係田勝於谷
你估你有好多隻善寶?

第3場五班1200米：獸醫於賽後立即檢查「辣辣椒」，發現該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往亦有此毛病報告。

呢隻野
四歲睇到佢七歲一場都贏唔到

秋華開新po?

畜牲淨係識畜意撞人

3

佢完全扭歪左佢師父果套

狀元才我真心估唔到會搞成咁……

算啦
當自己師父同好多馬圈人都唔鐘意佢
呢啲人就本身已經有問題
加埋啲唔知咩黎嘅練馬方式
我唯有希望喺佢度啲愛駒
可以開心健康就算

不能同意更多
簡蛇係隻馬一到岩嘅評分就去
佢唔係架
係跌到穿都仲可以唔去
搞搞下隻馬仲要彎埋

人地肥鬼懶理你地
已經坐夜機離開左香港去入貨啦

發覺連登最憎既練馬師肯定係肥鬼

我一直都覺得佢博馬唔準
今年元旦嗰日就係好例子
成手機會馬諗住搏殺做威水 點知得一隻
贏到
贏完過磅嗰陣黑曬面
未見過trainer贏馬咁嘅面口

放馬過來果日

US Navy Flag 會繼續留守澳洲出戰其他賽事

高仕登今年威過威士忌

何澤堯 3W呀應該！

阿me先係繼承簡蛇
肥鬼心術不正

阿ME真係有心推隻馬上去，真係推多一兩次唔得之後好光明正大減分。
肥鬼真係唔撚係咁，亂鳩嚟。

秋華賞有無新po?

可以預期丁仔同阿Me都係用同一套做法
只係差在有無能力谷到一級馬出黎

無

焗住返高登傾

咁靜以為有新po
搵撚左勁耐
貓巴琴日戰果如何

成日唔得閒，無賭過咁制
求其買兩場WP
打和

繃帶錢就搵到
但尾場未能本利歸還

我一場世界紀錄一場威進駒
威進駒真心唔好彩 隻馬個勢好勁

捕冷門

冇跟隻繽紛駿龮
終於出頭

真係唔得閒
見佢出頭 屌撚咗出聲

世界紀錄初上 我諗住睇一鋪先
但買左勝利仔1w3p 點知個w㩒少左個0
威進駒又重傷

你個唔買比人中list又多隻馬了

個個賭仔都有呢啲馬架啦
不過啲人唔講姐
我又無所謂 大家笑下 開心下

世界紀錄買佢狀態

大把啦講真
嗰啲咩話得事 咪走寶

唔講唔知呢到個個都賭神咁款

我有時覺得啲年長啲嘅馬上場贏完/近
驚佢用得太盡
同時又覺得上場都叻今場都要
好矛盾

日本無人賭？

都係鳩流下學下野
我有時唔買都可以好嬲

有 頭場遊sir點買

今場之後我未必再買了
個分好盡

唔知，無心水

威進駒真心重傷+嬲

7+8 》1-3-6
四重

賽馬誌有海外專欄，主題賽事秋華賞
大家可以睇下

真係無位，仲要比人封
其實有位贏得啦

都係
但我個人睇直鏡好似內欄有啲位？
不過比人封都係事實

個位好窄
我見佢有一秒想搏入面

之後抽出去衝得幾勁

1 6 q

嘩 頭場好彩中止投注...矜貴綠葉 俊男和真死哂

杜滿萊想點

佢以為步速慢係到變奏
講真啲馬又唔係叻

呢場冇風唔跌落黎根本冇得輸

我都係落街買完嘢，番屋企換件衫出門口
見佢有7倍喎，重有隻我次次都唔睇好的同歡樂
即刻補番飛

完全超班

超班到唔使騎都大勝

勁到....嬴條街返黎

坐穩就贏左

D腳係咩 買左三重

跑咩

出黎散個步有獎金

4,3,10？

4號第1 唔知3定9第2 10號影第3

都未坐落去就贏
企高身

日版閃亮加洲

係佢勁定隔離果堆差

一轉播啲鬼佬去曬邊
未轉播前好似贏幾場

Why not both

駁唔到

大賽例柒
天下一 呀街都咁。。何況佢地呢d 3流騎師

真心痴線
唔轉播係咁贏
一轉播無場掂

今場鬼佬大熱

DI包Q返

大戲法 幾靚

成正心境中

隻3 沿途外疊邈空都贏得咁易

以為佢會無

其他真係好弱

鬼佬盃賽仲唔出力就死啦 比班廢佬屌死

大戲法有事 ?

隻馬超到點玩都得

阿旺又轉左手

好耐了

普洱

隻親愛兒子肚底滴水滴到

秋華 賞體重

旺紫丁重左18kg,唔知係成長定肥左

幾點跑秋華？
重係街

1440

今場有冇心水

其實點解馬會要專登開日播秋華
真係wfc

5 好relax

贏呀

杜滿萊！！！

跟得好順

執得幾多得幾多

聖雷蒙谷 好分到 果然龍王之子

政府肯批, 日日播都仲得.

中

音樂傑作大縮程

初初以為有某名騎手可以吸飛引下廢老投注

7號影唔影得贏阿

$2x,xxx,xxx 投注額一場

集氣

咁都all in

集到 影贏

香港地有錢佬多到傻 唔係點會一兆起座島

頭三名係咩

5478

5 4 7 8

因為唔播澳洲..但又有simulcast quota
咁咪諗住搵牙拉呃下投注額
點知唔生性停賽

成功🤙🏻

屌你老母武豐，孖T尾關跑第四，鳩騎

武豐死全家落地獄啦

18 trytry?

又改名
笑撚死

感情飛旺紫丁

暑假又唔播得歐洲
澳洲鬧翻又唔播

屌，播澳門算啦咁樣唔駛煩
遲吓播埋巴西呀，阿根廷呀啦不如
橫掂都WFC

再嘈轉播木馬比你賭

上年播撚埋啲南非

狗會好似想播埋覺士盾

我睇佢高過16

今年好似播呀

Ok

覺士盾係會播嘅
winx告別戰嘛

廢事水泥gel話播硬
其實我都知既

配搭換咗 少少擔心

退嗱
搵arrogate同佢配返隻當代馬王啦

一齊見證馬后光榮退役

印象中今年狗會淨係會播墨爾本杯 因為winx所以加埋覺士盾

13點睇

冇得睇悉尼
睇少咗好多有機會嚟港啲自購馬

近況唔錯
但硬係覺得證明唔多

11上呀

勁撚到

第2

11-13-2

我屌你老母武豐！！！！唔撚買你就入黎頂鳩我條pq

fing到最出一衝過哂

唉 唔可以一放到底

點跑 都贏鳩硬

屌你老母垃圾架仔騎彎我旺

三冠馬后

大把喺手

11最後直路好好j

痴撚線

大海之女，失望
買左5，13

覓奇魔力唔錯

快撚到

屌，垃圾到
早知飛咗佢要13

我完全係飛11 就用13做膽博中位置q 算 但係冇拖武豐

13

後勁好強 仲有大把係手

武豐你落地獄啦屌 做乜撚野騎師

11我真係覺得贏梗
但買Q QP拖幾隻又好似冇咩肉食

龍王最長都係千六 子嗣就突破哂

12月又可以黎香港atm

係 計完數咪玩13膽 玩pq

11勁到顛
一發力贏哂

佢的跑法咪就係
理得你8疊望空，總知唔好塞
直路開cheat過晒

比巴基屌打

講左跑日本盃呀,黎咩香港,挑16-18年打吡馬機

香港有邊隻夠揪

最頂班點會黎香港

好J過貴婦人

三歲就唔好遠征喇 廢事好似生癬咁沉左成年

飛左隻2

屌，狗會

11最尾個段快定巴基之星最尾個段（四歲系列個期）

不過跑第3果隻係想黎

三歲馬「輕柔流暢」的策騎員松田全史說：「今日進行快操時，我致力控制馬兒步速。牠完成了所有需要的操練，締速亦如預期。經過夏季，馬兒的肌肉更發達，跑姿亦有進步。」

「唯一需要憂慮的是，馬兒較易在出賽當日過於緊張。不過，牠今仗將由武豊策騎，而武豊駕馭馬兒的能力無庸置疑。我希望牠能勝出此賽，繼而獲邀參加浪琴表香港國際賽事。」

一陣睇番個時間

準備下年 去完成 黃金巨匠未完既夢

三寶射緊 131415

超晒班
分分鐘吳嘉晉都贏

成就達成唔跑拎去配晒
frankel英式法老啲歐美3冠馬

有冇機會睇杏目鬥Sea of Class/Enable

日本最top嗰d長途馬就留低跑日本盃+有馬
短途 一哩 上唔到二千四嗰d就會黎

難講

潘頓梁家俊一齊同佢攬炒咪得

吳嘉晉，杏目
內欄冇位喎！！！！

肯肯定

冇啦
佢冇得跑凱旋門點會去法國

草質唔同+隆尚2400比要求氣量仲高過日本堆馬場,除非日本盃大炒班馬仔否則都好難夠氣贏

田雞式走法

都係睇寶塚

豊哥連續四年訪港

杏目跑完傷左?

即去扑野啦

近幾年啲top馬女永遠都冇運

14 14 14 咁跑

一定有13 14 信者得救

鐘愛你

唔撚係嘛

WTF

多謝..拎左7拖你連兩隻買PQ

依場真係痴線

尾場輸返1K 今日嬴1525

打劫打到

認真想問點撚解封左盤 開埋跑 再refresh個賠
7 14 條pq 可以一瞬間由29》20賠

得返98$

海外賽事
星期日 四連環 6 場 7 醒目瑞秋 + 12 活蹦雀躍 +
13 高野狂人 + 14 精緻印刷 $10

13號跑第5

隻12抽一抽落尾以為冇

12 - 14 q 幾多？

屌 14捱多步都有個三寶食下

9.8

只係因為你無一直refresh,最後先refresh,咁咪睇唔到佢慢慢落

嘩屌 打劫....

我開跑前買都有27
跑完得20

開跑20倍 跑完9.8倍

一落飛即中
真心佩服啲幕後咁撚準

比隻3號爆我4連環

我係佢封盤開跑前先refresh完一次

越洋啲賠率好似update得冇咁快
唔係即場更加明顯
試過一開飛就all in隻馬 個賠率好耐先update 幾驚買錯飛

如果有公司代理港版搵邊個騎師代言好

黃俊

武豊: 隻驚既囡囡我全部騎過哂

有咩？

紅運戰士

原來有s1

鄉村瑰寶

你個仆街就算啦

潘狗

買左邊場

唔好提

緣份既野無得勉強
你同佢八字唔夾都無計

潘狗星期六都輸左我成k

星期四再黎

我同邊啲唔夾都數得出
柒俊，部撚

每人都有夾同唔夾既騎師既

星期四想休息

比左水先好抖

清爐同賽馬誌啦

今季焦點馬第二次撻Q 屌

我都揀左首飾大聖膽

馬克羅斯 歡樂之光 兩兄弟 都係栗色 但係馬會顯示近三代都唔係栗色馬 點解會咁?

細仆街係唔單止買佢就唔見人，仲要係唔買佢果陣就阻鳩住你買果隻

星期六輸,反而日本馬追番d

追番就好
88個賽馬日有輸有贏既，如果贏足九成賽馬日既人都應該唔洗返工

1日贏10蚊

我都係勸世人量力而為,唔好訓身。
一個唔好彩俾梁家俊封死你得第四名

1日贏十蚊
一季都贏八舊幾
起碼係正數
好事

熱馬盡量唔好賭, 中咗又點 ?

唔中又會點 ?

熱又鐘意既, 就幫手嗌, 幫手打氣就好夠.

贏你又眼光準, 輸你又逃過大難.

呢場我賭單式三重 二隻腳中左

其實熱唔熱唔影響我揀, 只要機會大既都會買, 不過投注方式就會有唔同

冷熱唔緊要
最緊要中！

賭波都好熱，不過中就無所謂啦

成日中膽唔中腳
拖得多又貴

好有信心有半冷腳既
不如四隻互串算

通常3隻互串
4隻好貴

咁以後都互串

唔過關既話互串是oj

過關一膽兩腳pq 3串7就抵買
互串貴一弓

PQ既話有機收三注就可以考慮互串
正Q就要諗諗，好大機會不了

Qpq仲互串貴到仆街

中到冷門唔使再打工咪唔貴囉
俾人燈到阻到無錢收咪貴囉

吹大左隻馬姐 雷聲大雷點小 一見到潘狗騎初出賣熱門 相反龍城勝將上場同過蓋世寶惡鬥 反而有6倍

龍城同舊馬跑都好
話就話弱組舊馬，但起碼全熟先。
呢組新馬賽嚟既

頓嗰隻上季都要輸比龍城

大仆街返黎

我田又做副帥 橙了

話黎就黎
話走就走

戒賭吧

DLLM又要改返名反雷

沒有我拉還叫賽馬麼？

田雞呢啲垃圾

Hong Kong is condom of Jose

所以歐洲不是賽馬

屌 沒有牙街的賽馬還是賽馬嗎

屌你牙街！

呢本野講既野都係睇定d先

希望係講大話

超班馬薄
最撚垃圾既賽馬fb page
其他媒體一日未報我都唔會信超班

另外一個街 頓哥 繼續dosth

如果申請公司騎師 馬會一定唔批
如果請佢做主帥 呀蔡勢力加班馬主 馬會好難Say no

係 根本上年成堆新馬都唔掂
薈力之城新馬賽贏甩
但上季尾插班大敗 今季再出都走樣。
有前車可鑑之下 合哀共濟初視都賣到4.幾倍 r哂頭

更可笑係 新馬賽拍馬都不及既極速駿馬連場大熱

我今日入馬房問下

仲有一個細街
最叻畜意撞人

你諗下阿蔡可以有咩好信得過騎師
田雞？旗袍

無錯 CEO講明唔LIKE
唯一行得通真係主帥

以為敦敦 浩南有機會daddy俾多d機會
無了

祈普通似用黎較炮 試準就放阿般上去

蔡DADDY唔好請佢呀

呀街返黎 daddy 一定俾馬佢
田好彩仲有今季好醒神老苗
呀番 方仔今年不了。。

過一陣開記照
狗會話有世界級騎師黎香港
原來係呀街 又撚一獲

大仆街騎天下為攻定旺蝦王

醒神 田
天下 頓
蝦仔 街

艦長天下擺阿般上去

留名睇佳龍駒事件一再發生係牙街騎既馬身上

diu

空中藝人及聖雅勒徑有意來港出戰香港短途錦標，前提是澳洲政府回復之前的隔離政策

唔好啦 唔想見到太聰明

咁如果馬主同意,簽主帥馬會又比較難拒絕既

雷神番黎
可以買我潘了

應該無咩機會啦
雖然呢兩隻幾有睇頭

好啦過1000米 太聰明 呀街走先啦喎

知舍話澳洲賽馬會一直遊說緊澳洲政府，所以我就覺得應該可以

咪又係daddy對澳洲

唔通歐洲馬有得贏咩

所以幸福指數真係好撚勁

因為佢適應咗香港嘛，長期咁跑

部能大賽騎告仔馬有加成
將男 指數 大師

潘：餅派完了

Zac Purton
Zac Purton
@zpurton
If the Chinese whispers are true we’re going to see Joao Moreira back in Hong Kong as stable rider for John Size

我頓表示密切關注

今舖真係彈出又彈入
如果牙街真係返嚟 一班華將支持又會少返好多
何妖 楠仔 蔡頭呢啲又會少好多支持
都仲未計小氣鬼 大師兄嗰嗰

一起身見到啲咁嘅野

馬會俾人當condom

主帥身份會唔會減少隻狗爭其他馬騎嘅機會先

而家主帥條例好似好鬆，一係專登修改啦

咁香港最fit個d馬都係daddy咁制。。
6叔咪又係daddy勢力。。一雞兩味

蔡約翰請佢 ？

好似貝湯美咁 ？

插班初出本身就唔睇好
上季jap佢兩鑊隻薈力之城插班都係得p
咁熱第一隻飛左

做主帥

Joao Joao 幸運

好過做公司騎師啦 冇得周圍R座騎

其實係，不過變相你一定要拖

弊在啲馬主都對佢趨之若鶩呢..
啲五班場合daddy冇馬出 牙拉一樣打橫行
有爸的孩子像個寶

笑左

好似唔會，因為佢都可以幫其他人騎
只係佢一定要幫john size 先咁解
不過都9成啦 d 馬主一定開心

係咪牙蔡唔出馬 阿奠就可以自己R座騎

差過做公司騎師， 公司騎師同本地騎師一樣， 馬主比同一樣既策騎費。

你 睇貝湯美做咗公司騎師之後多咗其他馬房騎，
其他馬房要請其他馬房主帥策騎要畀多幾倍策騎費用。

其他馬房請佢要畀多幾倍策騎費，

況且原本馬房馬主要夾錢請佢， 梗係佢哋原本馬房 d 啲馬優先啦。

係，好似計番個騎練合作比例
牙拉

咁樣變相會唔會其他馬主拉曬啲馬過蔡約翰 ？

為咗要莫雷拉優先策騎

激撚死呀般啦
以為無左雷可以打橫行
仲可以舔埋john size d fit 馬
點知john size真係當雷親生仔咁

都唔明智愛做也用柒俊都唔用返祈普…… 搏減分?

咁莫雷拉做咗馬房主帥會少咗其他馬房騎嘅

將來蔡約翰馬房分佈

15隻一班
20隻二班
20隻三班
15隻四班

THIS IS 蔡~~~~~~~

又見返牙街

雷神

係， 不過要畀多幾倍策騎費。

有冇人覺得個應嘉柏都幾柒。。。
尋日先話唔係莫雷拉話返就返
今日牙蔡就請人 你阻都阻唔到

唔止呢單野 個應總好似成日要柒。。。

人地只係想有一個出擊準既騎師
唔係一個馬鞭可以痴落第二隻馬既騎師or 要博佢會唔會揀其他馬既騎師

亞蔡有馬出佢都可以騎其他馬房馬既。

重演激賞太聰明既神級騎術

呀拉返黎之前戒賭

蘋果話牙蔡證實左

【雷神回歸】冠軍練馬師蔡約翰證實 申請莫雷拉任主帥

我個心好撚痛

係咁吹， 其實幾時返 ？

馬會會唔會唔批 ？

牙蔡+牙拉 隻隻都20蚊大熱

話左就快有記招 慘了

阿蔡要w，同埋要有正常騎師坐上去幫佢w，就係咁簡單
依家無人長時間幫佢做到以上要求

蘇兆輝畀人呃咗嚟了

大仆街
返黎啦食屎狗

主帥制仲有樣好，好似可以隨時解約

如果狗會因為佢改例就好笑

雷神唔好返啊……返黎華將就無得再威

蔡神正仆街, 而家無雷閪不知幾好玩

會唔會仲早過 蘇兆輝 嚟騎 ？

我都想唔想佢番黎...但諗諗下馬會好似冇乜理據唔批...

屌 今季佢唔係到幾撚易賭

唔批即係上季佢自己走肯定有故仔 係馬會唔比牌佢
你估馬會會唔會做傻仔

搞左一大輪
又回到原點

但係馬主要夾錢

撚狗
同daddy講俾返一定嘅馬呀田先

貓
慘了

有成績駛乜解
冇成績貝湯美咁都拖到季尾

不過如果雷神返黎拉返百幾場馬仔我又沒所謂……有佢吸飛成日爆大冷

佢相對亦冇咁多其他馬房話騎

我指佢想做佢既大事
隨時解返約去做又得
放假去邊跑好似又唔洗經馬會

Daddy 主力
主帥 呀街
副帥 田
三佬 敦子 浩南

好似岳伯咁

牙拉好似r緊做神仙主帥

佢相對亦冇咁多其他馬房馬騎

腎石狗

為左中途解約做公司騎師鋪路

中途解約狗會可以唔批做公司騎師話知佢死

到時好難講

準備戒賭香港馬
齋賭外國馬算

屌大仆街

如果阿拉做神仙馬房主帥
好似相對起對華將冇咁傷

係，因為本身都唔會俾佢地
離譜敦同老潘傷d

亞街係度 唔會 0 win 喇呱 ？

冇計喎 比著你係神仙都想佢返黎啦
又可以騎輕磅又信得過
唔通靠潘狗祈普咩

同意，田泰安差咁啲信心

好撚肉酸

繼續挑戰0Win

好狗不食回頭草
呀街你返黎做乜撚呀

探完隻馬
已經叫左唔好俾呀街上馬
回覆係睇情況決定
做左主帥慘了

牙街返黎，巴基馬主一定叫佢騎

我田帥位好穩喎

轉去蔡DADDY度

馬主普！

拉叔回歸？

神仙班馬主要威姐

daddy心諗:我都忍夠沈拿旗袍史卓豐

紅衣系應該田照騎返
初岀都係我田
呀街應該要蝦仔 daddy 仲有隻扁扁

一哩
有當家 平仔 志趣
睇下老苗飛唔飛人俾隻創世紀佢

長途 做漢奸啦

平海福星molamola

創世紀似俾左新力架

夾錢出糧但係唔用佢

Daddy流曬口水啦
話佢肥佬同加陣差幾多日
當然唔知邊個主動先

個個擺係神仙到都希望屎忽撞棍撞中啲好馬既

Daddy 用沈拿算少
皇天係gap神同苗影子主帥 影響不大
敦就慘。。 2大碼頭飛起佢。。 西車又無埋
幫佢操馬個d 真係值得多d機會 例如 浩南

btc馬主想用拉 唔知拉點揀

本來我ff今季楊明綸同皓楠會多啲蔡廐馬騎
點知..

飛霞:diu lay

巴基 鬥 歡樂之光

仲有蘇兆輝

巴雞 田
頓要 豬肝定馬克。。？
明月千里 似十三少
大雄 沈拿
英雄

呀蘇 唔知點解我覺得做淒涼佬影子主帥。。d馬好啱佢騎。。大大力車一鞭落去

老千搵布文啦
大雄圖似俾左蔡頭

竟然唔用返沈拿

蔡頭過檔操 閘又係佢試

唔長進可以攞返馬克未

呢個真
又有技術

星期日場世界大戰 馬克羅斯除左吳長進已經諗唔到有咩人

加周萬里2.0？

講起吳長進 係咪得返佢未贏

好似係
今季有得贏都偷笑

仲有狄狄仔

其實佢都慘 我諗遲d都係轉行做騎馬人

迪迪仔 喺訪問話自己plan咗做幕後條路

主帥制度下，連白神父都返到香港
阿街冇可能唔得啦

牙拉
Missu

牙拉

做得主帥應該無得拎冠軍

難好多， 今季一定唔得。

Freelance 咩馬房都騎得佔先 d.

大仆街又返嚟搞搞震
唔想俾佢騎

文家良聘巫斯義任主帥

【本報訊】巫斯義今季替文家良勝出十場頭馬，文家良表示已入紙聘請巫斯義任下季馬房主帥，由今年九月至十二月，若馬主不願意由巫斯義策騎，亦可安排用其他騎師。每位馬主每月將會由馬會額外收費2000元，用作馬房主帥租住及交通費用等開支。文廐目前養馬57匹，若所有馬主贊成，每月將有11.4萬元用於巫斯義身上，申請有待馬會批准。若然獲批，將是繼2012年大摩聘用白德民後，香港再次有馬房主帥。

拉拉 好滾動 入定最後100k準備重注第一場

以前好欣賞蘇狄雄，好有拼勁好砌得

等睇牙街後上贏冠軍騎師

屌你老母莫雷拉彈出彈入

何良星期四頭兩場一檔，艦長用大潘，放眼又二檔，應該大搏殺日！

我反而覺得何良成手狄狄仔先搏殺

靠十三 係有過節先搞到咁姐

呢啲倉口沙田都搏就好多分到震，但我幾like隻祥光

十三有時真係有心無力
年紀大真係無計

如果牙街做神仙主帥都幾好 起碼唔會搶咁多馬

佢係年紀大 但會唔會去到1隻馬都唔比佢騎
大摩今季都同佢好多合作啦

十三搏馬都好準下
d軍才系 贏得既都贏俾你睇
係daddy 唔肯俾佢姐 始終有過節

佢係唔需要再搏
場場攬住條欄過世收工
軍才系先搏下

煞科日已證明左
輝煌星

旗袍敦躝啦番澳州啦

莫雷拉日本個客串期應該夠騎到日本盃,可能12月?

仍會期望 牙拉仍或者需要我
人於哪方我隨時來替你附和

如果成事
應該真係跑完日本盃就閃

屌你，叻良鋪鋪擺谷草強陣我都中撚哂伏
次次都話搏殺

冠軍練馬師買馬不忘selfie

有理共想終於增程

兩隻灰馬都唔跑千六

等到花兒也謝了

我旺

gun

躝啦屌你老母 又入水貨

咪燈

歡樂豬肝 翠龍

平海傷左？

操練正常 今朝仲拍跳 睇黎係等婦女含袋

應該冇事 今朝有拍草閘
可能直接跑中銀預賽

場1600得巴基挑戰到傳承

二班千八都好睇過戲

沙田錦標D配搭實好多驚喜

將才巨人殺手

熱烈歡迎拉哥

你買咩我買咩

投降

唔鍾意莫雷拉係一回事,呢篇文章真係好垃圾

其實奠拉返黎最慘應該係本地騎師...

鐵蛋王同軍必勝都退左

“He got an injury this morning … it looks like a suspensory,” Size said.
平海之星疑似懸韌帶受傷將缺席國際賽

屌呀 無仔仔條女睇

屌 平仔傷撚埋

平仔

其實對巴基黎講太短 唔夠跑

題外話 其實雷神騎呢隻好慘 上季兩次都係1600 查番1600以往賽績都係差 5戰得一個第2 根本嫌短

但個個騎都冇事，係牙街騎就有古怪脾氣

星期日睇我揚名立萬

其實係蔡明紹個騎法有問題 唔好怪牙街

屌你老母肥鬼
又玩到隻軍系退役

【販馬背後】我師傅係吳嵩！「睇優點難過睇缺點」

唯一解釋係 馬都係動物有靈性 一場比人打幾十鞭過終點 應該認得出樣

都有自知之明

sackville donald

佢目前客串期去到嘅10月尾

退出比jump hk爭分喇

請大家支持我跑贏三大馬王

佢仲有一個月quota,就係唔知用唔用埋

不了
是但贏到一隻都當你贏

佢以為仲係新加坡

今次四季旺縮唔短同傳承個勝負距離就大鑊

其實佢未傷之前唔太差

好似唔俾連續？
至少抖返一個月？

環保之星劏鳩方蛇Q

俾掛，搵返之前佢既安排，係打算11月女皇盃果時開始用最後既quota

團隊精神

郭能說：「莫雷拉應該好好想清楚自己的前途，也要考慮自己和家人的意願，是否真的願意在港長時間策騎和喜歡香港的生活。他和蔡約翰過往合作成績優異，但簽紙成為主帥，性質便截然不同，至少不可以選擇座騎。」

他更表示莫雷拉有點像「乞求」工作，在日本考試不及格後，又再打香港主意。

部能

日本冇得騎咪衝出亞洲囉
何必要屈就係到騎5班呀雷西

之前係香港 唔係好興個個禮拜去澳洲騎?
做咩冇人簽佢呀喂

其實我覺得牙拉只係當打住工，季尾又會再去日本

屌你郭能
冇莫雷拉你都騎唔掂
仲屎撚過啲華將
佢返黎嘅你真係食得屎

屌啦星 場精英碗3隻灰獸

串到

未必咁快返去啦
杏目玩晒 冇大賽贏唔騎lu

我屌你老母廢雷拉

睇得出個個都好驚莫雷拉

我講啲騎師

好好笑

這位應屆冠軍練馬師回應說：「我只可以說，莫雷拉有機會成為我馬房的主帥，我已入紙香港馬會，申請莫雷拉出任馬房主帥。」
「但我必須強調一點，一切仍未落實，我和莫雷拉都要等待香港馬會的審批，最終的決定權在香港馬會手中。」

蔡約翰（左）已向馬會申請聘用莫雷拉，擔任其馬房主帥。
蔡約翰（左）已向馬會申請聘用莫雷拉，擔任其馬房主帥。
今年暑假，雷神曾回香港一趟，與圈中朋友見面。潘頓當時表示與雷神見過面，他亦對《蘋果》記者說過，個人覺得雷神會返港發展。

上次有人話見到雷神返嚟香港 ，原來係探路。

佢真係屎撚到仆街，騎d馬越打越慢垃圾騎師

蔡約翰 高分馬得呢d, 好似冇乜有實力嘅中長途馬喎

天下為攻
(128)
翩翩
(128)
爭分奪秒
(125)
澳斯卡
(123)
平海福星
(117)
旺蝦王
(117)
當家精選
(112)
首映
(110)
達羅素
(109)
哈蝦巴爸
(105)
魅力知友
(103)
翠龍
(97)
志趣相投
(95)
以奇用兵
(94)
估惑
(94)
激賞
(92)

原來而家有十一隻一班馬

今次會縮短
我今鋪信返佢

冇阿拉騎只係二班馬

G1 1600 2000 2400 要搵外來坐騎了

起碼跑贏巴雞

依家最高幾個

潘 田 澤 國 達 史， 加埋 蘇

雷神點都搵到坐騎掛 ？

人地點會睇得上你香港馬

盲反。。。。
買左全場最貴！ 出風頭！

重點

勁馬>3班分減落4班>用潘頓>再減多幾分落5班>想起筷>隻馬灣左

首映 真係要出外搵食了， 太多馬高過佢。

做主帥唔係 要個倉7成幾馬主 每個月都出糧佢咩

係 d 馬主 乞求佢返嚟

依家蔡有68隻馬， 仲有 2 個位入馬。

上季

蔡 87 冠

潘 136 冠
雷 134 冠

我估 雷 今季頂晒籠 90 樓下冠， 仲唔知幾時可以騎得。

軍必勝

老MK

自己睇下主席錦標條片先啦

你話唔關騎師事我打死都唔信啦

巴基跑1600固然蝕底，用田泰安更加大疑問

太熱可飛

要不是唔買
買的話唔好同錢作對

沙膽雄定吳長進開齋先，定阿拉到左佢地都仲未贏……

熱身嘛 人地志不在此

9成滴滴仔先
師父去馬會預佢
吳長進隻有得威

馬克羅斯會係邊個騎呢

度黎度去
淨係諗到沉拿 吳長進 十三有可能

英國冠軍錦標確定名單,縮沙王大戰獅子
Source: PA Racing

爭分奪秒做咩唔出

越洋賽事轉播同越洋賽事轉播日有咩分別？

蘇狄雄好似上季驫驫咁
等何良整場黃袍加身比佢啦
吳長進就收一收皮先

嗰場好記得五六倍打到二倍幾 唔贏唔得咁款
一出閘阿般讓埋條欄俾佢

阿般識do

咪撚番黎呀屌今季冇條仆街好玩好多

獅子仔秒多次佢啦

唔落雨會唔會又縮沙

可能轉播日 係香港無馬跑嗰日,

就咁轉播就可能係同日香港有馬跑.

吳長進啦

最後一次都縮
再縮唔洗跑 直接打種

嗰場黃袍飛
我頓一出閘望咗後面幾次，心諗：大哥埋得欄未呀

睇嚟好地都要頂硬上

平海原來傷左跑唔到國際賽
JRA可以係時候send堆下年G1賽既宣傳品俾神仙

石屎地都要跑啦

安田fans 蔡daddy

モレイラは今年は受験と並行して、ＪＲＡでの短期免許を最大の３か月取得して騎乗する予定。２か月足らずですでに４６勝（リーディング２３位に相当）を挙げており、来週２８日で２度目の短期免許期間は終了。メルボルンＣなど豪州遠征を挟んだ後、３度目となる短期免許は１１月１０日から１２月９日まで再取得する方針。報道によれば、１２月９日の香港国際競走にＪＲＡ所属騎手として騎乗したのち、そのままサイズ厩舎の主戦騎手として、香港競馬に復帰するとみられるとしている。

睇黎牙拉會用盡日本果3個月，國際賽仲用JRA騎師身份黎咁串
Between原來墨爾本盃佢有馬騎?

所以高仕登係唯一一次最快決定佢會跑

艾柏賓馬房嘅Hamada 及不形於色 因受傷缺席整個春季嘉年華

hamada好似啪左

Put down咗

肥鬼使乜咁辛苦bit馬
收轉倉落5班食咪算

入左成堆PP/ PPG 大換血

五班馬從此不一樣

神 即 係 神 話 嚟 就 嚟 蔡 約 翰 親 證 聘 雷 神 任 主 帥

【 本 報 訊 】 連 日 來 已 有 傳 聞 指 莫 雷 拉 有 意 回 港 發 展 任 公 司 騎 師 ， 而 馬 會 行 政 總 裁 應 家 柏 上 周 六 賽 後 曾 公 開 表 示 ， 香 港 馬 會 不 是 呼 之 則 來 揮 之 則 去 ， 估 不 到 不 足 4 8 小 時 ， 雷 神 已 獲 冠 軍 練 馬 師 蔡 約 翰 入 紙 申 請 聘 任 馬 房 主 帥 ， 按 往 例 ， 馬 房 聘 請 主 帥 ， 馬 會 好 難 唔 開 「 綠 燈 」 。 雷 神 果 然 係 神 ， 話 嚟 就 嚟 。 記 者 ： 陳 嘉 甜

香 港 前 冠 軍 騎 師 雷 神 莫 雷 拉 ， 上 季 尾 突 然 撤 回 今 季 公 司 騎 師 牌 照 之 申 請 ， 並 表 示 希 望 能 前 往 日 本 策 騎 。 由 於 他 在 早 前 參 加 日 本 中 央 競 馬 會 的 賽 事 規 例 筆 試 「 肥 佬 」 ， 按 例 最 快 要 到 明 年 1 0 月 他 才 可 再 考 筆 試 ， 令 他 在 日 本 長 期 策 騎 的 夢 想 遇 到 阻 滯 ， 當 時 已 傳 出 雷 神 有 回 流 香 港 的 打 算 。

上 周 六 沙 田 賽 事 完 結 後 ， 馬 會 CEO 應 家 柏 公 開 向 傳 媒 表 示 ， 若 雷 神 真 的 想 回 流 ， 就 請 他 正 正 式 式 入 紙 申 請 公 司 騎 師 牌 照 ， 並 表 示 馬 會 不 是 呼 之 則 來 揮 之 則 去 的 機 構 。 事 隔 兩 天 ， 事 情 又 有 新 進 展 ， 皆 因 雷 神 已 想 到 以 另 一 個 方 法 重 臨 香 港 。

昨 日 蔡 約 翰 向 本 報 記 者 證 實 ， 已 正 式 入 紙 申 請 莫 雷 拉 擔 任 馬 房 主 帥 。 蔡 約 翰 說 ： 「 我 只 可 以 說 ， 莫 雷 拉 是 有 機 會 成 為 我 馬 房 的 主 帥 ， 我 已 入 紙 申 請 ， 但 必 須 強 調 一 點 ， 一 切 仍 未 落 實 ， 最 終 的 決 定 權 是 在 馬 會 手 中 。 」

蔡 約 翰 在 港 從 練 以 來 ， 今 次 是 首 次 聘 請 馬 房 主 帥 。 馬 房 主 帥 是 由 各 馬 主 夾 錢 出 糧 （ 薪 酬 由 雙 方 協 定 ） ， 與 公 司 騎 師 由 馬 會 畀 錢 不 同 。 根 據 馬 會 規 定 ， 馬 房 主 帥 須 獲 馬 房 內 不 少 於 8 5 % 的 馬 主 同 意 ， 而 獲 聘 後 ， 將 須 為 該 馬 房 7 5 % 或 以 上 的 馬 匹 策 騎 出 賽 ， 若 低 過 此 數 ， 聘 約 便 告 失 效 。 以 蔡 約 翰 養 馬 量 可 達 上 限 7 0 駒 計 ， 即 要 有 6 0 駒 馬 主 同 意 ， 才 可 入 紙 聘 莫 雷 拉 任 主 帥 。 而 雷 神 的 日 本 策 騎 合 約 未 完 ， 若 獲 馬 會 發 牌 ， 最 快 1 2 月 前 便 可 履 新 。 雷 神 方 面 ， 在 截 稿 時 仍 未 對 事 件 有 任 何 回 應 。 至 於 日 本 不 少 騎 師 知 道 雷 神 回 港 之 消 息 ， 私 底 下 反 應 都 非 常 開 心 。

【 各 方 反 應 】

何澤堯

華 洋 騎 師 ：
華 將 何 澤 堯 （ 圖 ） ： 如 果 莫 雷 拉 回 來 相 信 對 我 和 一 班 華 將 爭 取 支 持 會 有 影 響 。 不 過 無 論 如 何 ， 我 當 然 會 不 斷 自 我 進 步 ， 務 求 將 自 己 的 影 響 減 到 最 低 。

洋 將 潘 頓 ： 莫 雷 拉 回 來 當 然 對 我 有 影 響 ， 不 過 我 依 然 有 不 同 馬 房 和 馬 主 支 持 ， 加 上 莫 雷 拉 做 馬 房 主 帥 ， 他 要 向 外 爭 取 座 騎 亦 不 會 太 多 ， 因 此 相 信 他 回 來 不 會 對 我 爭 取 冠 軍 騎 師 有 太 大 影 響 。

鍾韙

蔡 廐 馬 主 ：
「 爭 分 奪 秒 」 馬 主 鍾 韙 㻺 （ 圖 ） ： 「 暫 時 我 亦 未 得 到 蔡 約 翰 的 通 知 聘 請 主 帥 的 事 宜 ， 不 過 若 然 是 真 的 ， 我 絕 對 贊 同 。 」

「 友 瑩 囍 」 馬 主 友 瑩 馬 主 團 體 經 理 人 楊 毅 ： 「 暫 時 馬 房 未 有 人 提 出 要 求 支 持 雷 神 做 主 帥 ， 不 過 要 攞 8 5 % 馬 主 支 持 冇 問 題 ， 我 哋 一 向 都 支 持 蔡 約 翰 ， 所 以 他 的 決 定 一 定 支 持 ！ 」

至 於 日 本 不 少 騎 師 知 道 雷 神 回 港 之 消 息 ， 私 底 下 反 應 都 非 常 開 心 。

真係個個騎師都驚雷神, 驚到震

佢啲所作所為咁樣，緊係驚。
馬場_ _ _

香港彎多路窄時候都可以叫人封下佢,係日本咁闊場地真係好難阻佢

日本騎師：快撚d走啦

諗起福永最正,本來唔多鍾意外國騎師黎,一贏完打吡就改哂口風話冇所謂

福永十二月應該會黎跑國際賽

其實日本騎師屎定香港騎師屎個個都怕左阿拉

香港騎師係DUP心，唔係廢。
一手一腳操起啲馬，教好啲馬。
一有走勢，一句唔該，又比人搶走。

咁馬主和練馬師都好大責任, 美麗傳承同你贏埋國際賽，之後俾人搶左就無再俾番你。

個個都怕咗 鄭恩地 煲仔飯 羅承傑

墮埋馬，真係幾黑仔

唔少馬主同練馬師聽到佢要騎真係流曬口水。
我都覺得佢地都好大責任。
當然年中唔少練馬師都爆料牙街真係打電話搶騎，某程度咁樣揀馬法都抹殺咗華將出頭天。

幫馬主買馬有水cap

這個當然

唔係山高都唔使咁大力誇張宣傳自己買馬叻

美麗傳承唔係佢自己揀平湖之星咩

自分がガッカリしてるだけだろ糞パートン

銀亮之星呢個一檔

馬克羅斯 晉

咁多年黎比較
係咪莫雷拉呢三年華將既勝出比率特低？

Alpha Centauri 原來譯做合體恆星 好彩退咗役唔駛係咁講

淒涼佬都算係咁

但講野好mean

潘頓有得跑Caulfield cup

紅翠

莫赫懸崖搵布文
以為岳生會搵副帥去

改咗名同埋NC Williams行頭已經代表coolmore 賣咗佢去澳洲，未必會要返

馬會網既咩位可以睇到？

上個禮拜六 coolmore 只係派咗天下一同 McNamara 去 ，勇之義仲要借埋杜仔嚟用

「我一直努力，希望有一天能夠獲得回報。我十分感謝『馬克羅斯』的馬主和練馬師讓我策騎牠，出戰週日的賽事。我過往曾策騎牠取得勝利，對牠可謂瞭如指掌。」吳嘉晉說。

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭
終於等到呢一日，馬克仔同我晉重逢

如果潘當初冇搶
呢隻算唔算晉私家馬

當初係莫雷拉

咁即係潘頓覺得美麗傳承今仗機會大過馬克羅斯

正常既
馬克羅斯加陣一哩太短

國際賽千六如果潘頓騎美麗傳承， 咁 跳出香港 會唔會雷神騎 ？

吳長進呢次爭氣既話 話唔定有得騎細佬

細佬勁過大佬, 如果大細佬同場, 我估潘頓有得揀既話會揀細佬.

呀晉似安全套。。下場又。。

「吳嘉晉週日會再次策騎『馬克羅斯』出賽。我們想看看今仗後潘頓是否想為牠主轡，若他未能分身，就會找蘇兆輝或再覓人選，而潘頓仍有機會夥拍牠競逐在下月舉行的莎莎婦女銀袋。」

condom黎

淒涼佬講到明得呢鋪

屌 今鋪我真金白銀去g chi牙晉

專業熱身 減分師 ---吳嘉晉

其實馬克感覺上慢慢步入獅子聰後塵……就算上返陣都未知跑唔跑得返

小氣鬼試閘又俾馬dum

除非今場贏埋

咁佢自己都要爭氣先得架
好似何妖咁

何妖同佢同期 依家騎師榜同緊潘狗 田雞爭

我買左本教人賭馬既書
星期四實戰

識鬼賭馬睇馬
越嚟越少馬評家容納得下人地意見

彪哥又回來

睇過D華將身材 何妖最FIT D肌肉實淨 其他唔想提

馬會sd個email邀請去騎術學校玩

但屌你星期二黎
唔撚洗返工咩

已經講埋蘇兆輝

正式有牌照未

牙晉又騎馬克羅斯

好似話罰停賽罰到11月中過後先可以騎.

本書咩名 ?

作者是誰 ?

馬評家使鬼容納人意見咩 ?

馬評家做 講意見之麻

都兩場G1就算真係爆咗都算係咁啦

講佢既意見之嘛

其實要有好高既表達力同演說技巧先多人捧場, 當然有內容就更好.

董事盃

但都唔應該劃死人地觀點嘅……

佢劃死人地既觀點咪就係佢既意見之一嚟

中国の人たちのうわさ話が本当なら

唔知你講緊邊個,

你應該話佢態度有問題 ?

佳運喜

阿蔡無馬有2000米 唔知會唔會搵莫雷拉？

牙晉生日快樂🎊
加油

大摩d group馬
美麗傳承 (132分)
明月千里 (126分)
喜蓮獎星 (121分)
鷹雄 (118分)
新力風 (105分)

得返傳承同鷹雄係當打 其他3隻已經老退緊 新力風再減分落去分分鐘跑唔到G1 獎星都可能跑多幾場就退役扑野 馬海戰術用唔到了 家道中落既感覺

去左睇晨操
見到苗追住隻馬黎睇

平海福星

鴨都拿王子嘅賽馬經理人表示enable 將會出戰育馬者盃草地大賽，並稱將會於賽後才決定是否挑戰三連霸凱旋門大賽

傷咗, 肯定出唔到國際賽。

翠龍啦 如果隻野上到group

因為嗰啲"馬評人"唔容許人質疑囉
成日覺得自己岩撚曬 但事實係冇人會時時刻刻都岩撚曬架嘛

唔知呢隻事事為王個仔有冇機會黎香港
不過咁早就閹左

萬馬咁熱

之前好似有巴打問過星期六播唔播Caulfield
答案係yes嘅
仲有超重量級嘉賓壓陣

幾時搵我田做嘉賓 好想要簽名

正常都一定會揀

聽晚跟實遊蛇三了

屌 去完馬會行出馬路 人撞電單車

芧事呀麻

猴王駒 銀亮之星 燈膽精英 死火馬

牙晉

擦傷手腳
如果係46 我應該撞飛左
繼續戒賭

捐錢保平安

義馬報恩

破財擋災

肥鬼同龜頭班機取消左 係澳洲返唔到黎

馬評人還好，太多負面意見可以無左份工
網路馬評家自認KOL果堆人就差好多，因為有自己平台就可以bam 人

聽日唔使睇

是時候轉運鳥

你都係咁姐

嘩唔敢當
連馬評人十分一都冇 我真係唔會自稱馬評人 更加唔敢話教人乜野乜野
好彩有個地方俾我9up下咁解
我都想有能力成日都係我岩

清爐出咗焦點 仆你個街 肥鬼嚟既

肥鬼？不了！
然後一棍

呢隻真係唔明點解呢個分...
又俾佢嘥9左

有無清有睇華哥梁定華個youtube channel?
幾有參考價值

何澤堯咁好勢都係得三隻邊線馬
華將點出頭

我曾經同自己講過，三不肥鬼
不看 不寫 不買

真係唔明
起碼呢個分會成日好穩陣贏到入位先
而唔係兜來兜去

講完即刻睇下

華哥：血統我當佢垃圾

咁真係冇講錯

呢段睇完個心好痛
佢講啲馬比賽完比人大板大板抽完
坐唔安訓唔落

郭能！我屌你呀！

聖氣凌雲

佢真心癲 直接講血統垃圾

帶榮來佢騎咁多次都
日日精彩，一打鞭隻馬再閃更加冇

佢敢講

由上季到今季已經無數次係到屌鳩佢，雖然佢睇唔到

根本上入直路對待隻隻馬都重鞭殺落去

有冇link

最好睇都係歐式打樁機 腰力坐落去

太多人用血統黎呃飯食亦係事實

梁定華個賽馬雜談好好睇

人到無恥膽自大

已追1同2
好多得意野

多謝拔萃牙街巴打介紹

血統只係一個引子作為參考,如果下下用血統紙上談兵
學燦神講:

華哥三寶：
聖氣凌雲
愛菊
日照天河？

腎著先機咪廢哂武功

梁家俊同梁家偉

我都希望你有能力

何良聽晚個陣真心癲
不過佢通常大手大手真係去盡，無保留。

銀亮之星一檔又嚟

佳運喜定幸運神駒放

潘頓D熱門我有D忌心

某D騎師就唔敢係大馬房玩野既

華哥好撚中肯

腎 : 尾場 this is蔡daddy

紅運戰士3歲12檔133 大家點睇

搵冷腳

比返火車好，一檔 drop後大外一氣，一定要拎出去。

我頓成日想攝，呢啲馬攝咩鬼
唔好成日話我偏幫頓，兩次都跑得好閪...

屌你 又搞鬼愛駒...

睇得出華哥真係有嗰句講嗰句
真性情

我覺得會輸

SAME

Same

鍾意藍海策略

堅係難跑，當然如果超廿分都可能贏既。

藍海。。。呃錢馬。。
雞之無事 馬功臣。。呃到破產先有彩金。

唔睇

我都係放四選

3.7倍

拗下頸直接飛左佢
同場要

放眼量 拖勇敢 韻妙星

買完當睇戲算

貓囝要左，係一個可飛既指標黎

我要左都係一個可飛嘅指標

認為你黑閪既人會唔中

呢場快利你夠薑飛曬我四選佢

飛完仲有八隻，要度嫁

度咩鬼捐比我算啦

捐軀就有

買骨髓哥

同明日大愚倒錢落海有咩分別

召喚四連環

一棍毆落去

紅運？

喺咪頭場

放過我，唔好再搞我啲愛駒。

紅運戰士，聽日籠仔唔得，唔毆住。

心中有馬：快利！

快利幾時出嚟跑呀。

等你出四選先

出跑道就掟騎師落草地

聽朝出

皇天好呀，教好你呀，你個衰仔仲唔多謝佢。

旗袍騎蝦仔

閘都試埋了，馬主都估係佢。

田雞 紅衣
我頓 天下
國 五十五十

抖六日先復操
應該仲要等下先

今朝都同你講了，希望無咩事。

無某騎師騎過應該無爆盤骨或者傷腳既

十二月好睇了

今個星期都

今個週日用頓哥做廣告大頭
是咪代表御用搏殺

好快可以開post 2

如果聽日叻哥唔去馬
幾多人要包頭 ？

R1 你知我意
R2 銀亮之星
R3 財帥 金童
R4 幸運神駒
R5 祥光普照
R6 /
R7 放眼量
R8 鄉村瑰寶

臨場再揀

梁定華同腎仔
以後聽邊個好

你包我唔包

都聽

又落雨

早晨

早

今晚咪又2.72

上次強陣已經包咗

藍海策略，運財童子

上個賽日蔡daddy同六爺
何良強陣印象唔差

Post 2 標題出邊隻？

愛心寶貝紅運戰士

天雨路滑

__ __ 韋達

開定差不多

[愛心寶貝紅運戰士]十月十八日快活谷八場賽日討論區 Ii

必買！

個Ii
....
開多次

[愛心寶貝紅運戰士]十月十八日快活谷八場賽日討論區 II

已負評

告仔幫悅裕報完千八
跟住縮程換田雞係想點

劇本 出閘慢一慢 後面三疊隊返上黎 轉灣閪出去打兩鞭無力墜退

呢啲騎法似力架

pish

買完驚到瀨屎

push去PAGE40

pish again

快d推爆post 1

好易啫

快利！

推

快利唔夠快
快利今季廢

我愛葉楚航

本利還！

記得負評贏錢

下季五班本利還

負評了

推多一下

要度貓囝果四選

全飛咪得

其實第七場真係幾難，最驚勇敢傳說殺曬。

即係買剩低果八隻

難到痴線
標準猴王金剛仔呢D都飛唔走

金剛仔有返些少朝氣感

快利差我錢唔還！

有獎擒晒

拎去

有獎五選

上季兩場拎我好多錢 還未